落雨唔見銀包

石硤尾唔見 銀包詳細

藍色prada
內有身份證 捐血卡 中銀卡 貼紙相
200-400蚊

非常非常非常重要 煩請汁到聯絡本人🙏🙏

補充 遺失時間：6月6號（星期三）10時-10時半
地點 石硤尾白田邨昌田樓

對唔住囉 好撚sad 因爲個人太急所以先會咁

🙏🙏hope good luck 😭😭

汁你老母

牙佬 咁唔小心呀